一人一套呢生人必睇既戲

唔知睇咩好 唯有睇下大家有咩推薦
小弟覺得星際啟示錄必睇
每次去到最尾都眼濕濕
唔知大家覺得有咩必睇

the dark knight

The Godfather

天空之城

Truman show

周星馳西遊記

畀你講左
仲有雲圖

喜馬拉雅星

Perfect Blue

千乳千沉

SSNI-529

美人上司と童貞部下が出張先の相部屋ホテルで…いたずら誘惑を真に受けた部下が10発射精の絶倫性交 天使もえ

Winter on fire

Eternal sunshine of the spotless mind

The Secret Life of Walter Mitty

Matrix

順便借位宣傳
每個父母一生人都一定要睇嘅戲
美麗人生
鍾意廣東話影評同解析就幫手訂閱支持啦
齊撐廣東話文化產業

我想講個套都俾你講咗

你的名字

係唔係要睇哂三集？

netflix hk咁岩到期

到依家都唔明點解interstellar 咁多人吹奏..

會去試下睇
未睇過雲圖

情書

最好係,不過你可以睇咗第一集先,睇下你會唔會覺得悶,如果覺得ok,咁就睇埋落去啦

Memento
Prestige

一一

Cloud Atlas我個人認為都幾正

blade runner
blade runner 2049

JUL-211

我覺得悶
其實欣賞個點喺邊？

楊德昌的 一一

the day after tomorrow

人類再唔正視全球暖化就會好似電影咁

其實我都覺得佢後尾突然用「愛」包圍成個故事有少少膠，不過都依然好值得睇

那些年

蜜桃成熟時

3 idiots

無痛失戀

呢套吹大咗

rocky成個系列,男人一定鐘意

有共鳴 ok

港產娛樂片=>
衝鋒隊之怒火街頭
( 節奏明快, 個個都有獨特性格.
有笑有打!! 無悶場!! )

The pianist

舊登三寶
Inception
Se7en

十年

的士判官

一人一套就個個講幾套
月經post

About time

霸王別姬
睇完真係好難抽離，睇果陣都停左幾次，太多情緒要消化

機場客運站

就黎變週經post
有冇啲電影係少啲巴打提過

頭文字D

500 days of summer

fight club

求下大家訂閱支持啦

the pursuit of happyness

好正喎

喊到仆街

NYKD-54

Saving Private Ryan

呢套睇到哭撚咗

how long will i love u

秒速五厘米

Forrest Gump

saving private ryan

喊到仆街+1

Inception

蝴蝶效應

The big short

Back to the future

第三集可以唔睇

太垃圾

The Legend of 1900 （海上鋼琴師）

而家上緊畫

單單係佢電腦動畫render出黎個黑洞都值回票價啦

唔係好鐘意呢套，最後都係講到有錢就有快樂咁

agger
一、二集最正

幾好睇，長得黎都唔悶

點解唔用香港譯名？

已sub

超經典
每年哥哥忌日都會睇一次

好鍾意呢種英式小品戲

睇完第一集覺得麻麻地

One Day

sor，條片有講

我自己中意一個快樂的傳說

Before Sunrise
超浪漫

未必個個岩 第一集

始終套戲節契慢啲

第二集 雙線結構 幾好睇

好好睇
我因為套戲買埋英文原著

極力推介最鐘意嘅戲之一

我個人第一個欣賞嘅點就係睇Michael由佢老竇唔希望佢接觸家族事務,到老竇出事嗰時,佢毛遂自薦咁樣去刺殺警察頭目同埋另一個黑幫頭目,然後佢慢慢蛻變成教父嘅過程,特別係喺餐廳刺殺嗰一幕,背景嘅火車經過嘅聲為嗰一幕加咗唔少緊張感同埋張力

第二個就係Vito嘅人生哲理,例如"A man who doesn't spend time with his family can never be a real man"同埋"A friend should always underestimate your virtues and an enemy overestimate your faults."

第三個就係最後佢家姐個仔受洗嗰幕,神聖嘅教堂受洗畫面,配上血腥嘅殺人(其他黑幫頭目)畫面,兩種矛盾場景嘅穿插,形成咗一個特別嘅張力,
而我覺得最精彩個part係當個神父問Michael願唔願意拋棄撒旦,而Michael答我願意嗰一刻,就係啱啱好將啲頭目殺曬,Michael正式成為"教父"嗰一刻

Coco
自己好中意，唔知算唔算一生人必睇

我本身都以為第一集好悶,但係導演Coppola嗰種動靜穿插嘅敘事手法令到我三個鐘都可以坐定定咁樣睇

在世界的一隅

經典
前排睇咗，睇個陣分開左3次
睇完真係要啲時間消下

一 一
Taste Of Cherry
大象席地而坐

肖申克的救贖

The JAWS

Catch me if you can

花樣年華
重慶森林

我自己覺得美麗人生個名比較貼近英文原名
同埋我覺得電影唔係一個『快樂』嘅Ending
儘管Ending唔『快樂』，但就好『美麗』
同埋『人生』係包晒爸爸同仔仔兩個人嘅人生
當然，依個只係我自己睇法

eye on me 🤤

刺激1995

Same!!!!

月黑高柏飛

係咪我問題 我覺得好悶喎
其實想知好睇嘅地方係咩
有冇覺得好睇嘅清可以分析下
真心一問

開頭真係好難頂 講個婚宴講左好耐下 悶到抽筋

睇左你月黑高飛

嗯，意在言外

吓？睇到好舒服喎，邊度喊？

因為佢想攞嚟畀啲人物出場,不過真係時間上用多咗少少

睇埋十二怒漢

sad咗成個星期

邊度有得睇

City of god

最近入返場睇

兩個麻甩佬的友誼故事，都可以咁浪漫

玻璃之城

Click

入黎想講乜撚野都比人講晒
由Dark knight 到 inception 想講亞洲片又比人講埋 霸王別姬
最仆街係連JUL-211都比人講埋

屌 一時三刻真係諗唔到講乜 返出去先了

The mist

好溫馨窩心果種感動

about time

One flew over the cuckoo’s nest

駁唔到

講到自己不屑商業片咁
咁文藝片你好有了解 ?

華爾街狼人

巴打本身讀電影？定自己鑽研？

係
我個人好鍾意佢同個女仔邂逅果幕
琴晚都入場睇完

淨係套戲既science準確性已經值回票價

唔係讀電影
不過係中學個陣開始鑽研

咁咪證明呢度多知音

Interstellar真心正，每次睇到喊

有冇入場睇埋星光伴我心（天堂電影院）？
Btw 聲光伴我心最近入場睇個版本係有刪減
建議搵返導演版再睇多次

發條橙真係唔想睇另外兩套都睇左

星光就落
睇過導演版，我個人覺得刪減版好d，集中返主角同叔叔的關係

好似仲有第三個版本

大象席地而坐

婚禮並唔係只用作人物出場，仲有展示出所有出場人物性格同埋為之後劇情鋪墊

The shining

Get out
純粹覺得好痴線

la la land

啱,同埋婚禮嘅愉快氣氛反襯住Vito同人傾嘢嗰種壓抑氣氛

藍白紅三部曲既藍

BT啦

仲未有人講Well e

國產凌凌漆

Schindler's List

老土D都要講,呢套真係人生必看

平庸啫，未到垃圾嘅
主要頭兩集太勁

每次呢類POST都緊有D人懶係
眾人皆醉佢獨醒咁

+1

月黑風高

始終係三部曲，一定唔會得單一信息
簡單嘅可以用可以當黑幫家族故事
深入少少可以用美國夢去睇
又或者用移民同故鄉之間關係去睇
甚至去參考入面對男性同社會嘅理解

*spolier alert*

個仔有bb最後一次見老豆

同好

forrest gump

Boyhood

愛田友老師之授課

Fight Club

You win

Christopher Nolan 所有戲

講回憶，講應唔應該刪自己同人地嘅記憶，又有少少愛情週期。
同埋講愛情嘅second chance, 最後冰釋前嫌個下好powerful

Good will hunting

徐克黃飛鴻頭三套

想問佢話4K修復，但邊度有4K到？

前面吹得太大結局太難收
個道理就同有錢佬用錢睇世界但最後發現世上唯一一個用唔到數字衡量就係愛一樣
不過另一個角度嚟睇
前面搞到咁大又要放棄地球又要一個喺太空探索又盛
但最後發現解決方法一直喺自己面前
都可以話係幾好

蝴蝶效應 睇第一套就ok
妳在月夜裡閃耀光輝

netflix幾時上番

The Room

我覺得最正係佢好真實咁反映到一段感情係點 有開心同時有痛苦 而真正既愛情並唔係有咩唔妥對方就quit 而係學識接受同包容

2001太空漫遊
Schindler’s list
少年pi

好奇一問

發條橙究竟有咩咁值得推介？

V煞

敵人唔一定係仇人
良性競爭好熱血
同埋個演員同真人好似樣

一路逆風

樓主請pin

As long as stars are above you

呢套野上幾個月先睇
原來咁正
好啱香港呢個時期睇

Why

雲圖真係無出其右

Boyhood

有冇同好

睇完覺得呢廿幾年好似同電影一樣過得咁快

我自己就Into the wild
但口味人人唔同

講多少少
以前月經指定有高登三寶
Flight Club, 月黑高飛 , 發條橙
Taxi driver, Se7en
冷門少少有套叫Buried (港譯: 活埋)
未到人生必睇
但睇完一定好深刻

發條橙
中學睇過 睇啱明。。。

衰鬼上帝

飛越瘋人院呢

仲有套Ford V.S. Ferrari 都好正

Portrait of a Lady on Fire

The 100
Nuclear war initiated by China killed everyone on the earth

butterfly effect

巴打可以睇埋us
同一個導演嚟

1987
睇完喊住行出戲院

the legend of 1900
電影中心最近重映

因為我好中意科學 睇佢好滿足

三五成群

好難揀，我覺得月黑高飛意義最深刻

太空漫遊

雲圖

其實好係邊？
我覺得未到人生必睇，如果呢套都係，咁好多套都人生必睇

教父未睇一，睇第二集先有咩影響

想叫人陪我入場睇二

Les Mis

鋼琴戰曲
辛特拉的名單
雷霆救兵
硫磺島的家書

海上鋼琴師

好大影響
唔睇一的話
好難睇得明二 同埋Feel唔到教父個種精粹(唔想劇透，所以講得咁模糊)

一見到標題就諗到interstellar

尋找快樂的故事

秋田犬八千

LM

再推
新入依個Post嘅巴絲都支持下啦

shutter island

花樣年華
魔戒

戰狼2

Can you stay this time?

Before Sunrise
Before Sunset
Before Midnight

Lost in Translation

雲圖有d cult片味
評價好兩極咁

演員演技、黑社會片始祖

無間道三部曲

係唔識欣賞咁又點 每個人喜好都唔同㗎啦
我又無講過佢係商業片

係

未睇電影 淨係睇左小說
sad左好耐

再見螢火蟲

Dead Poets Society
Robin Williams

And longer if I may
簡簡單單但好有愛 最後男主角monologue有一句好記得 就係要relish this remarkable ride

呢個系列覺得好正 但係我都講唔出點解

人生導師

高登三寶

敘事差D，尤其咁多條線，頭一兩次睇會唔明

聽個fd講d劇情感覺好奇怪

我都係科學迷，但係去到四維之後開始膠膠地雖然無人知四維空間係點

的確係可以有人彈佢
對我黎講，其實冇乜咁科學準確
只係用左一Ｄ新穎科學理論

相反，佢最出色係以人文視野既角度黎睇科學
個種人類係大時代下所衍生出既無力感同愛、突顯到個人以及humanity的希望與絕望之間既抉擇，都唔算陳腔濫調、矯情做作
先係其他科幻戲做唔到既入肉之處
最重要係，佢算係可以雅俗共賞既商業片
商業片做到咁既談情說理 算唔錯

yes
有性趣可以睇埋佢參考既小說 do androids dream of electric sheep?

I am legend

英雄本色

大家都唔知 整係知4d係時間 所以都係比觀眾多一個角度

愛的迫降

好正，我覺得都算正路

係線比較多

2001太空漫遊

早排喺海運睇

正到癲

一陣比人入黎屌你第4d唔係時間

Good Will Hunting

細至paulie都俾幾個鏡頭佢
睇住啲人俾新婚夫婦嗰袋錢自言自語話咁多錢就正
直接展示條友係貪錢
完美解釋點解之後佢會出賣情報令教父遇刺

咁你鍾意睇啲咩
想學野

trainspotting

花樣年華

唔明點解唔係特別鍾意interstellar就要比你地班「好了解電影」嘅人jer住曬
我又無踩套戲

所以用多嗰依幾分鐘可以令到咁細嘅人物都可以咁立體,所以其實個描繪婚禮嘅作用都係幾大呀

馬田既的士司機

SSNI-647

不如你講下你中意邊幾套電影先？

紅白藍三部曲。

E.T

伊波拉病毒

don't regret, remember

Life of pi

東邪西毒 終極版
同ipz-127 一樣，百看不厭

catch me if you can.
jason bourne series

乜鳩
問吓你鍾意啲乜想學野都唔得
諗住難得你獨特咁識野

我反而覺得3好過2

Mr. Nobody

成套戲就係男女主角一路係街行同傾計
睇住佢地交流 咩都講 好正

One Day
La La Land
The wolf of wallstreet
Call me by your name

愚行錄

只看一和二集，第三集好爛

仲有係每個人都係對劇情好重要
冇咩多餘嘅鏡頭
二哥只係用佢見到kay就傻咗唔理細佬走去錫kay
直接講個細佬唔識睇場合 中意美色同玩
直頭係除咗解釋二佬喺老竇遇刺時候得個喊字，俾Moe話佢管酒店管到溝侍應
仲有第二集信roth啲大話同埋最尾大佬同義兄都鬧Michael參軍嘅決定時候
佢仲走去握手講congratulation

Cast Away

American Beauty

對教廷陰謀論好有興趣？
定係對第三集講政治仲黑過黑社會，白道比黑道更黑好有感觸？

唔好睇
盜夢偵探👍🏻

diu 那星我差啲就miss 咗無睇，見到咁文青驚瞓。好睇到仆街

有咩特別

One Flew Over the Cuckoo's Nest

無間道

Midnight in Paris

watchmen

識野

好睇到咁樣都悶
淨係個劇本已經係宇宙級
定係你睇唔明

好鬼死正
琴晚先去戲院睇完
好多度都有上畫

the pianist

英雄本色
縱橫四海

Cinema paradiso

唔記得戲名
內容係有個男人用個搖控fast forward人生
最後失去一切先明白family comes first
點知係一場夢

阿甘正傳

然後一班連登仔話香港濕凍證明全球暖化係假

呢一年翻睇咗兩次
每次睇都喊到仆街
每次睇會發現越嚟越多劇情喺現實中發生咗
自焚者

末代皇帝

現實發生緊,唔洗睇

The Upside

那年夏天，寧靜的海

The Insult

應該係搵唔到第二個比較貼地易入口既收尾方法

隻theme song好聽到，勝過千言萬語

Dead poet society
喊到傻

The Intouchables
閃亮人生

有冇睇埋淪落人?

講定先TENET

七號房的禮物( 戇爸的禮物)

琴日先睇完

一定係end game

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

Spider-Man: Into the Spider-Verse
啱啱先睇完

The danish girl

中間睇個女長大去到同老豆一樣年齡已經喊左

仲記得喺戲院睇coco喊咗出嚟
明明咁大個仔好少睇戲睇到喊

Mr nobody

見無咩人講日本電影係度推薦下
菊次郎的夏天
中意睇CLS電影既話推薦 北野武的性愛狂想曲

知唔知trailer首theme song叫乜名?
Soundtrack第一首? 聽落又唔似

鐵達尼號

作死不離三兄弟

個個都呃緊你

Scent of a Woman

Seven pounds

Black Hawk Down
人生睇過最好睇嘅動作片

oh my god

Terminator 2

我見有好多版本 睇最原始？

有邊啲係必睇？想跟

點解冇人講 Stand by me

我都覺星際啟示錄係我暫時嘅人生睇過最好睇嘅電影 次次都睇到喊！
樓主好識嘢

生命樹

係 一定係睇美版

intestellar, inception, les mis更加必睇
如果英雄電影，avengers 3，4 仲勁

真係唔明點講batman吹到咁大

點解無「鐵達尼號」

外國片: 月黑高飛
港產: 大隻佬

龍貓

E. T.

lm

喊到眼都腫

Cinema Paradiso

創世紀

好似好少人講咁
我自己好鍾意呢套戲
睇完沉澱左幾日
有啲人就算好努力咁忘記 但感覺永遠刻烙在心中

有冇cap圖

The Red Violin

動畫電影推介:
Ghost in the shell 1995
機動警察劇場版2
Paprika (出先過inception囉)

唔分先後

[

citizen kane

講返英文不如

Shankshaw Redemption

netflix有

The Last Emperor

Mulholland Drive

Modern Times

City Lights

未失過戀會唔明有咩好睇

下水道美人魚

你指Playing Love？

消滅晒啲支那人 地球就好返啦 on99

黑太陽731

打蛇

呢套好正...
成日loop返佢上直升機前果一幕

Titanic
故事 鏡頭運用 都好勁
我心目中最好睇嘅電影

胭脂扣
追風箏的孩子

無痛失戀！
我都好鍾意
喺回憶中尋尋覓覓
最後放底自我
接納對方既不完美

avengers 3,4笑左

有同好

係shawshank

“Okay?”

“Okay.”

HUGO (2011)

霸王別姬
張國榮演 除左演技 拍攝手法高超之外
個主題都好掂 完美呈現政治 文化既關係同衝突
以及係展現緊部分歷史 以及一啲必然地重演既野
但小心會睇到個人太sad

Notting Hill

最強劇本+最強演員+最強導演

真係冇得輸
可一不可再

saving the private ryan
睇左咁多次都重係咁好睇

Sor

The shape of water

netflix + vpn

goodfellas
once upon a time in america

仲有 千與千尋

呢套真係吹大左
果陣係戲院睇撚到訓著

我都係，啲衣着同場地設計令我覺得好不安，好似睇緊好多年前啲外國四仔咁，仲要係玩變態嘢嗰隻，但我都有睇人地啲影評，故仔討論嘅問題係幾好嘅

佢跳上去直升機之前果幕
我而家都仲不斷loop
太熱血

我老豆覺得好悶
我一直聽佢呻 聽到20歲自己睇，一睇愛上咗

choose life

Same

多謝各位訂閱支持
上面好多套大家覺得必睇嘅電影
我都會抽時間做深入解析
希望大家可以繼續支持依個Channel同廣東話文化産業

我覺得最正係滑板
同埋套野係講跳離舒適圈去做一D而家唔做,日後就做唔到既野
人係咪要比份工/屋困住自己呢

Revenge of the Sith

識貨
仲有阿甘正傳
Grenn book 都唔錯

I wish I'd stayed

Green

回到未來

Manchester by the sea

I am Sam

Lm

戰地琴人

如果做人阿哥嘅，呢套一定喊到仆街

由佢一出係戲院睇到上個月重溫返中間就快睇過10次唔明點解咁吸引

拉闊愛的人

The Curious Case of Benjamin Button
Big fish

呢套真係好好睇

The Prestige

咁多套張國榮 竟然無人講春光乍洩

發夢王大冒險

張國榮霸王別姬
月黑高飛
鐵達尼號

路蘭下個月套新戲

A river runs through it

—For it is true we can seldom help those closest to us. Either we don't know what part of ourselves to give or, more often than not, the part we have to give is not wanted. And so it those we live with and should know who elude us. But we can still love them - we can love completely without complete understanding.

周杰倫 不能說的祕密

我覺得又唔係因為有錢就有快樂
係will smith一直以黎都俾唔到一個好嘅環境俾個仔, 心存內疚
但係佢一路努力唔放棄去打拼, 到最後一切終於都有回報, 苦盡甘來嘅喜悅

(我好細個個陣睇, 但係咁多年一直都好深刻)

經典中既經典
個人覺得係情感澎湃左啲 雖然係套野既手法黎 但睇緊果時真係成個情緒都好sad
對比文革既片黎講 佢唔似活著果重平淡既傷 係由頭到尾都好激烈咁衝擊你成個人

Phantom Thread

好感觸
即使忘記
都會重新愛上同一個人

法國新浪潮電影
A woman is a woman

我明你講咩
姐係好似每個鏡頭都好「濃郁」

我都係
我都唔知係咪傻左
係飛機到睇coco 同toy story
又怕俾左右睇到我喊, 好柒架嘛

記得中學喺戲院睇希望自己大個咗可以好似主角咁突破自己嘅舒適圈 唔好無靈魂咁返工放工 可惜

好多巴絲講咗好多戲 好多都好有同感

除咗上面所講，我會揀 Bohemian Rhapsody
佢可能令你由唔識得Queen到愛上 Queen
佢嘅音樂、Freddie嘅描述都令我好深刻
除咗 We’ll Rock You 、We Are The Champions 到Another One Bites The Dust
你會慢慢認識 Freddie 同陪住佢成長咁

PS 本身有聽開 Queen，私心下揀

十年
再唔睇無機會睇

第一句都認同
當見到Avengers 3, 4 攞嚟比真係得啖笑
兩集都係疲勞轟炸D 動作打鬥畫面
Dark Knight 三集係鋪排緊主角嘅心路歷程，自我救贖，點樣係制度外打擊罪惡，當中嘅深度係英雄片少有
剩係問你一個問題，犯法係咪等於犯罪 ?
相信你重睇Dark Knight 會對於呢個問題有所反思

Titanic

個人心水黎講
我覺得所有王家衛 同 張國榮 既戲都係人生必睇
但對好多人黎講可能太hardcore 同 唔知拍緊咩 睇曬張國榮啲戲又好似變左追星咁 雖然真係佢既演技套套都好值得睇

淪落人都好好睇
一念無明都幾好
睇完好撚壓抑

taxi driver 同閃靈

嗰種命定嘅感覺都好 powerful
男女主角
診所護士
就算抹煞所有野由頭黎過
始終都係你

依套自己好鐘意睇

睇你肯唔肯放棄而家既物質生活姐

Rami Malek演得好好

《金都》入面有出現過呢套 poster

原來一早有人講咗
好有感觸
曾經都諗過 如果唔記得晒所有嘢 會冇咁痛苦
忘記當初點解會愛上對方
忘記愛有幾深
忘記幾多次失望
忘記放棄嘅理由

但就算忘記晒所有嘢
自身嘅問題都從來冇解決.....
正確嘅處理方法係溝通 妥協 改善
認識每個人都有不完美地方

.[size=1]
屌果種就算忘記左
仍然會重新一次愛上對方 睇到起雞皮/size=1]

Silent hill 1

金枝慾葉

最尾個幕 ： 互數完一大輪，然後一句okay ，兩個人傻笑
即刻眼濕濕
其實愛情應該就係咁簡單

Taxi driver 好撚正，
個排我追返Robert De Niro啲戲就係因為 Taxi Driver
之後睇返Goodfellas, the intern, heat 會著迷
特別佢做黑幫會好啱feel

謊言的烙印(The Hunt)

正常

呢套我都好鍾意

本身都好喜歡呢位演員

竟然係最多人like

如果單純爽
Quentin Tarantino拍嘅電影我都好鐘意

Reservoir Dogs
Pulp Fiction
Inglourious Basterds
Django Unchained
The Hateful Eight
Once Upon a Time in Hollywood

apocalypse now

頭文字d

等緊IMAX上

算喇我諗佢同我哋唔同世界

雲圖，All in

世事環環相扣

影響到而家
人生要及時行樂
好好珍惜屋企人 好好珍惜眼前人

上映果陣一個人入戲院睇
睇完眼濕濕

into the wild
the great gatsby
the darkest hour
titanic
3idiots

都係即刻諗到呢套

一念無明

講家庭屋企人個part真係講好入心

無人逼你鍾意
但係成個post得你一個challenge人哋點解要鍾意一套戲

Billy - 跳出我天地

天若有情
江湖情
英雄本色

霸王別姬

人生冇take2
會發生就會發生
如期而阻止 不如逆來順受

Kit kat果度就係...

每年都會睇一次
不停remind自己要珍惜眼前人

A.I. 人工智能

The Pianist

Jurassic Park

依家搵既都係岩岩好夠生存炸

Casablanca

life is beautiful重要過matrix啦

推介套印度片 人生不再重來

Matrix有好重哲學味道
我遲啲都會做Matrix嘅解析

Sicario 依套會mind fucked

Up
我特別鐘意睇卡通片

藍天白雲

係
可以話係好處同時係缺點
第一次睇會好震撼 同埋係套野特點 成個氣氛情感既主軸
但會令人無乜睇好多次既意欲
一黎唔想接受咁多慘情 二黎太多情感渲染會麻木

不過都無礙呢套野係極經典既神作

i don know why i love you but i DO~

呢排覺得孟買酒店幾好

The darkest hour

Lalaland

水行俠
Ready Player One
Iron Man

聽落似chopin nocturne op. 9 no. 2

次次睇完都即刻想quit 去旅行

Tenet

Love Actually

地厚天高

反而唔係咁諗 始終覺得係佢既唔成熟害死左個妹 睇到有啲嬲

關德興版本嘅黃飛鴻，好似過百套

睇過慨要 唔係好明點解咁多人推介
一直都冇揾嚟睇

行過見到果隻水果糖
都會諗起佢呀妹

鬼玩人第一集…

Call me by your name

How I Met Your Mother

禮儀師之奏鳴曲

水果硬糖

潛行凶間

掟呀媽岀火車

九成似！
唔怪得咁熟
原來係慢版
唔知邊度有得聽trailer個版本

我諗係因為英國呢種小品戲太出色

真係好好睇

咁多負皮

愛情哲學研究對象 非常經典

Joker

有同感
例如斬尾指、用煙槍攪個嘴、割龜頸
呢幾幕我唔係好頂得順
所以我自己都係每年4月1睇一次
但間唔中會拎呢一幕回味（1:14:15）

愛情哲學？
有冇例子

韓國逆權三部曲
唔好意思有三套

我都唔係好諗到

3 Idiots

佢無睇過嘅話咪劇透晒

仆街，套套都熟口熟面睇過晒

咁佢問例子嘛

into the wild
1917
darkest hour
Men in Black系列
back to the future 系列

當年戲院睇，埋尾我喊到成包紙巾用哂
不同時空之中一班人前赴後繼不計犧牲為自己理想付出

Cinema Paradiso

好多好電影要一個人睇先得，依套係其中一套

最後主角係度睇片

兩集ok

yes 最有feel

有冇彩色版

美麗人生，大智若愚

manchester by the sea

The room

賭場風雲

About Time

千與千尋

Shawshank redemption

除左張國榮 應該都真係無人可以將個角色發揮到咁淋漓盡致

無間道
重慶森林
阿飛正傳
東邪西毒

I like this one

你都on99 講到自己冇份咁

Free Solo, 有冇人睇過？

Push

Never look away

We are the lowest of the low!

Tickling Giants
前排netflix落畫前睇，睇到喊
會諗返起同頭條新聞嘅處境好似
最後個主持要離開埃及

titanic🤨

尼個年代係咪已經無人識james cameron

我都會選擇這套
重點係呢套我係同初戀的ex睇，而個時間線係，我係同佢分了手十幾年，同佢回復返朋友身份後第一次同佢出街睇既戲。
而我哋當初重要係因為一個誤會而散，而當刻我同佢對對方都仲係有feel...

The Mist 個結局你真係估佢唔到

呢類月經post一定要覆外國戲先正評
最好就係舊片或者好多教育意義先得
每次見到有人post中文或者商業片就係咁負評
每一套電影對每個都有唔同意義
去否定人地既價值觀來抬高自己好無謂

我自己最鐘意係《北京遇上西雅圖》，就係連登仔最憎既大陸片，中文電影，商業電影

利申：電影系，好多prof都會係咁推咩新浪潮系列或者好小眾好紀錄片先係藝術，但曾經有個prof同我講，只要你夜裡夢回醒來數次，都可以瞬間記起，就係對你最有意義既電影

tom hardy 正

一代宗師

The legend of 1990

引人入勝每隔10分鐘就好感動

仲以為會有IPZ-127

識d野

睇完我只覺得好on9，到依家我都唔撚明點解[愛]可以穿越時空創造奇蹟，解決所有問題，仲有咩未來人類幫手，jm9
真係95搭8得好誇張，我睇緊disney童話故事??
有冇人可以解釋下，我真係唔係想扮清高啊，但睇到最後個part我真係黑人問號，個腦好似俾人強姦咁，作者咁樣同發夢end有咩分別，解決一切問題

真係好好睇
可以話係我哩世人暫時睇過最最最投入既電影
開場5分鐘已經令我眼濕濕
之後每隔10分鐘都有感動位
可以話喊足全場
而且個故事好引人入勝
估唔到咁好睇

睇完仲好回味

Eternal sunshine of the spotless mind
Love rosie

閃靈

The Butterfly Effect

你講既睇位我都明但都係覺得太慢 不過會睇埋第二集

睇左心咸左，好好睇

The man from the earth
無畫面無動作無勁cast 只有燒腦劇情

最後點

同意，雲圖好正

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

青春電幻物語

Click

Pursuit of happiness

睇埋電影更加難抽離

數碼暴龍01大電影

好少香港人做呢啲電影嘅評語，通常都係大陸同台灣！我自己本身好鍾意睇電影嘅評語，一來幾分鐘嘅介紹，就已經知道套電影講緊咩，如果真係鍾意嘅話就自己去睇。
二來，評述員都好緊要，尤其是一啲正能量嘅電影！分析非常獨到，如果講得好嘅話，絕對可以帶觀眾去到另一個層次！
加油加油，已經訂閱左👍👍

Fight club

一入嚟打左個突
太空電影竟然係舉interstellar 而唔係2001太空漫遊，真係得啖笑
不過依度連登踩下interstellar 都會比人屌唔識戲

American History X

Deer hunter

Deer hunter

呢世人無睇過你唔好撚同我講你生存過

根本nolan全部都必睇

好熱血....人生充滿希望
但過幾日又係正常生活

回到最愛的一天

《十年》都無？

阿甘正傳
睇完之後 個人有咗啓發

Predestination 超時空攔截

個frd同我講睇到呆左 大家比下意見

Anna and the King

弱智仔係唔會睇得明

會喊。

i don't understand this movie

美麗人生
每次睇都喊
超級好睇

一般啦，可能n年前已經潮文講過，德劇dark先正

首先人類係理解唔到四維以上，但佢拍到假設既出黎己經好好睇，一個鍾意太空/科幻片既心一定覺得依套係好作品

The thirteenth floor/異次元駭客
好似好少人睇過咁 ，同年輸比22世紀

「愛一個人需要理由㗎咩？」
「唔洗㗎咩？」
「要㗎咩？」

出現了

The great gatsby
係咁番睇

點解會上返
呢套翻睇咗好都次
到而家仲記得佢錄音見到個女仔嗰首曲

拉

恐怖遊輪

比起聲光伴我飛，我更加中意星光伴我心
個細路好得意，最後嗰幕簡直係震撼
同埋好經典嘅背景音樂

Oh captain my captain

其實係你理解力差咗啲
可以上網睇，應該有唔少人講解

留名

interstellar唔係講太空
係講時空

好中意跳舞嗰段
同埋al pacino好好戲

before sunrise

28days later

小鬼當家 home alone
由細睇到大
好中意睇住個細路仔撚9啲賊
但冇乜人生大道理 介紹親比人都話好悶
可能唔啱大人睇

點解咁多負皮

Yup

Léon: The Professional

Aamir Khan 啲戲都好正

Three Idiots: 講教育制度嘅功利主義, 夢想等等

P.K. (PK 外傳): 用外星人嘅視角去探討宗教意義同埋印度社會唔同宗教之間嘅衝突

Dangal (2016): 講父女情(特別喺父母將自己達唔到嘅夢想強加落下一代身上), 印度女子摔跤

魔戒

睇得出佢好攰 承受太多

神探 劉青雲

風之谷
絕世天劫
幽靈公主

Borat

第一時間都係諗到呢套

東邪西毒

love is the one thing we are capable of perceiving that transcends the dimension of time and space..........

骨痺到...

本身about time 但見有人講咗
咁我就講《明天，我要和昨天的妳約會》

命運自選台

上流寄生族

孤星淚

俾你講咗

我係擁躉都頂唔順收個膠徒弟再反目嗰集

inception抄紅辣椒

中學英文堂睇
睇到最後呆撚咗

Little miss sunshine
最尾有驚喜

龍紋身的女孩

第五集係睇佢既人生失意,就咁睇係差啲,但接落去第六集,話ROCKY經過咁多事團火都未熄,令第六集更加好睇

鎮入面個防空警報聲，氣氛做得好好

見到你依個回覆唔爭氣笑咗

當你係比你嘅細佬妹大得多，需要照顧佢地嘅時候，但嗰時你都只係個小朋友，做事當然會唔成熟，到你大個諗返就會後悔，覺得以前應該要點點點

Scarface

Immitation game
點解無人講

仲有v for vendetta

又係改埋名嘅你

細個係明珠930睇，然後就一路都好記得呢個故事設定

辛特勒的名單Schindler's List

你認為姐
讓子彈飛都好精彩

無人講good will hunting
痴撚線

依套綠里奇緣 (The Green Mile) 同月黑高飛 (The Shawshank Redemption) 一樣係史蒂芬京小說改篇喺九十年代由 Frank Darabont 執導

老實講，呢齣同月黑高飛唔同class

依套喊到仆街

北非諜影

點解有人負評

我不是藥神

d人唔抵得咁好睇

月黑高飛稍勝一籌

The Green Mile 綠里奇蹟

同好！the room真係我睇過其中一套最震憾嘅戲！好少睇戲係有呢種永遠唔會知下一場會發生乜事嘅感覺... 睇完對人生有好多反思....

只可以咁講 套戲好睇既程度係去到連我就咁睇到其他人comment 我都睇到想喊

Anyway, how’s your sex life?

500days of summer

You're tearing me apart, Lisa!

Oh, hi Mark

It’s bullshit, I did not hit her. I did nooot.

一一、星光伴我飛

潛行空間

我出街一定要飲筒，屌你老母依家冇飲筒飲凍野 on99

ching 識貨，呢套真心正嘢。果時去Italy旅行特登去Arezzo呢個city. 個導演係果到出世，所以係果到拍，有好多場景都搵得到。

其實有唔少，大家搵唔到姐

Sam先生
講剷痴看 gcch
戲痴heychill

個劇本最諷刺係現實上會有唔少人揀同主角相反既決定

The shawshrank redemption

連登仔崇洋，見唔係鬼佬片就即刻負皮

係咪條女畀部lift剖開下身個套？

正
識貨

我好鐘意睇一啲小成本
一堆人圍埋討論既電影
例如12怒漢，man from earth
啱啱見到巴打推薦既活埋好似都幾有趣

想請問有冇類似既電影可以推薦?

可惜天妒英才
如果Freddie仲係度就好喇

唔知大家有冇睇過

南海十三郎

Paprika真係幾好睇,可惜今敏咁早死

The Darkest Hour

唉 舒特拉的名單咁遲先出現

恐懼鬥室 幾條友最後真係估佢唔到

IPX 485

唔係好敢睇恐怖片@@

BTW THX師兄

inception抄唐老鴨d fd史高治叔叔

My Dinner with Andre (1981): 兩條友係間餐廳吹水吹兩個鐘, 對白十分精彩。

理論上第一集唔恐怖 佢果種震撼係人性中出現解脫

粗略咁睇左吓影評

應該係我鐘意既類形

多謝師兄推薦

Cube

追擊電話亭

This is a story about love , but its not a love story

呢套戲令我更加明白咩係愛情，以前細個睇同到大個咗之後睇完全唔同感覺

睇過3次

天高地厚

Bicentennial Man
最後果幕睇到眼濕濕

閃亮的風采

唔知算唔算冷門

但呢套印象好深

八月照相館

interstellar
3 idiots
那些年
呢三套都睇超過五次以上

睇埋the irishman

見到影評有啲比較誇張既血腥畫面...

不過血腥場景唔多

我諗應該OK既

BTW見到呢個題材

諗起唔少類似既遊戲

例如槍彈辯駁，KILLER QUEEN之類

呢套之前想睇

但一直都唔記得睇

多謝推薦

我的機械人女友

太露骨了
同樣係Nolan戲 inception高好多

點會呀 上年先上咗terminator同銃夢2套商業大片

beautiful mind

"呢生人必睇既戲"同"我最鐘意既戲"係2回事喎

Coco真係有好多反思, 第一次係戲院會眼濕濕

[愛]可以穿越時空創造奇蹟未來人類幫手
不如你隔多幾年再睇多次啦

Trainspotting

Life of PI
會明白咗某啲人點解選擇相信幻象咁生存

mad max

HARRY POTTER

2001太空漫遊比連燈仔睇 頭五分鐘都睇怕要走場

老老豆豆 interstellar 真係好膠好多

好睇好多

啊
以為是soundtrack有

好帖收藏

我覺得好廢下

李麗珍對波

有深度
但港豬唔明會

me too

呢套無得輸

話佢係經典應該冇人會質疑 但個人喜好 各花入各眼姐
演技 拍攝 場景 故事 音樂 出黎嘅畫面等等都係值得欣賞嘅地方 相信依家拍唔返類似嘅戲

一套咁少？100套就差唔多。

Predestination
Memento
Fight Club
Pulp fiction
Inception

into the wild
btw

magic bus俾人用飛機搬走咗了

危險人物pulp fiction

Lalaland
1917
Silence

我完全揾唔到粵語版 係咪得國語㗎咋？

Insomnia 除外
利申：nolan 死忠

唔洗講咁多睇晒1994-1995年既戲就得

賭俠1999

其實好岩香港人睇

你老母係咪俾Nolan 當臭雞咁屌到出晒水死撚埋，搞到你依家把口咁撚臭

Interstellar

佢跌入黑洞冇死到不特止仲去咗超立方體，結果話係未來人類幫手，有咩講錯請指教，網上面啲人個個都係咁講

咁生硬既機械降神都可以吹？

駁唔到就個個都叫我睇多次？
垃撚圾

印度劉華
仲有Like stars on earth
講教育一個有讀寫障礙嘅小朋友

推介啲冷門啲既：
The 400 Blows (French)

另外覺得
天使愛美麗
羅馬假期

都係人生必睇

why, Lisa, why, WHY??!!!

仲有竟然無人講INSIDE OUT

Blade runner

連劇情都似足條友仲要扮唔知

生化壽屍

推
曾經有一段摯真嘅愛情擺係我面前
但我無好好珍惜

Mr nobody
相戀唔一定最好
仲有愛你既人定你愛既人

雲圖
完成正確既事就算難都可一試

而2套都好正

哈爾移動城堡

好細個個陣第一次睇已經好深刻 其實完全睇唔明純粹係當卡通片咁睇都覺得好正
到而家間唔中就會睇返 淨係聽首主題曲都覺得好震撼 每次睇返個種感動都仲係到 入面有好多好多message係要睇多幾次先發掘到

traffault the 400 blows

想知師兄平時睇開咩戲
介紹幾套黎開下眼界

睇埋，人哋話好長
但我覺得節奏好好，唯一可取係三位影帝化妝、特技都蓋唔住老態

冷門少少推下依套，睇完都幾有得着

得國語版架咋

第一集係幾好

比三角頭襲擊都好正

阿飛正傳

End game

未經歷過會當笑片睇
有d野失去左就失去左，冇得返轉頭
到真係返到轉頭，又好似唔係想像中咁鍾意

Catch me If you can

Into the wild
7 years in Tibet
Goodwill hunting
shawshank redemption

nolan一拍依類時空類既大作就已經係必睇

同你解釋你都嘥口水 另外留意返 係隔多幾年先再睇 因為以你依家智商睇多10次都唔會明

國產007

忠黨愛國

係 睇住de niro咁老先入黑幫做仔真係有少少難投入

Agger
Interstellar

Chocolate Factory

屍殺列車

Nykd-54

我情願睇喜馬拉雅星

係，一睇到後就開始諗係咪同金都個結局有呼應

自己一個睇+1
本黎諗住是但揀一套輕鬆睇下 估唔到咁有意思

最尾嗰句 好似隻狗 真係sad到仆街

清 我支持你
Dark Knight 唔係話唔好睇，我都好鍾意小丑，但如果只可以講一套，真係有排都未到佢

Btw Fight club

宜家仲有冇人識

Thx ching

天機：富春山居圖

Last tango in Paris

係係係
香港人嘅精神勝利法

Godfather 你都話悶？

yes man

Front of the class
男主角坐喺車到喊

點解冇人講 ALIEN

寶貝計劃

Lost in translation

如月疑雲

Schindler’s list 個紅衣女孩呢一世都好難忘記

Ok you win🤦🏻‍♂️

the matrix

用航拍機影到Joy果幕 成個心停左咁制

舊登年代答案: 命運自選台

You are tearing me apart!

Moneyball

最近翻睇英雄本色

Les miserable
the greatest showman

可能會問太空漫遊點解會有猩猩，以為自己睇錯戲

時代都唔同
依家有啲人鐘意快
好多電影都90分鐘就完
就算godfather呢啲classic都未必每個人岩睇
因為真係唔係個個都有心機去花三個鐘去睇
單單michael嘅心態轉變都用左好大篇幅去鋪墊

有聲無畫
垃圾

我左眼見到鬼

PTU機動部隊：絕路
勿屌

個個都講d十幾廿年前既
等我介紹套好近期既正片
The Green Book
講美國黑人被歧視

無間道

PTU機動部隊 跌槍

原罪犯(韓國嗰套)

大隻佬

仲有一念無名

成個post個個淨係推Nolan Nolan睇到悶
我私心推薦兩套最中意嘅日本戲 「東京物語」同埋「流逝」
有冇人有啲冷門啲嘅歐洲戲推介

The Danish Girl

插撚到停唔到

曾經有一段.....

Upside down

乜代宗師
睇完覺得時間好寶貴

利害了，我的國

呢套av劇情
我以為自己睇緊日劇

Star Wars Revenge of the Sith

重慶森林呢

明知道結果係點
但都係會愛上同一個人

屌 未睇過

好多人都慢性自殺緊 但係Joy真係太sad

1。kingdom of heaven
就算係講緊歷史
但係果種宗教紛爭到宜家都冇少到

2。幽靈公主
人嘅發展同大自然之間係咪只能夠零和

Same here，不過本書到而家都未睇

屌打呢個po所有戲

Last Christmas
冇咩大道理 但係係我第一套睇完覺得好舒服好中意既一套電影

the intouchable
香港好似叫閃亮人生

屌你搞到我起條街到笑左

見到啲人去到呢個point已經開始屌哂鬼咁我講少少
未來人類 三維空間或以上生物(只係電影角色自己ff呢啲可能係未來嘅人類
超立方體 由三維空間或以上生物嘗試 建構出令三維生物理解到"時間"呢個觀念嘅空間，你可以話係將"時間"三維化
套劇係有paradox嘅情況因為主角唔係第一個"版本"嘅自己去經歷套戲所show出嚟嘅嘢(e.g. STAY, 女主角嘅"外星期接觸")，不過算啦做戲咁做focus唔係呢度

講到呢度你仲可以反駁我好多嘢但我就唔打算用千字文解釋只可以話你見到自己嘅理解同呢度講嘅分別咁你就知miss咗好多嘢
人地係出埋成本書去support呢套劇嘅科學logic咁你話係佢廢定你唔明

Dark Knight
真心睇幾多次都咁好睇

外星人
屌手快打錯

1。跌入黑洞嘅時間會變到好長 所以有機會係老死多過比引力意粉化
2。宇宙入面有機會有超過3維嘅生物同空間

真係唔明呢套咁underrate

Call me by your name 同someone great

喜劇 動作 科幻 特技 愛情 穿越 乜野題材都有

仆街睇到瞓着咗

真係完全唔明白

仲要前面唱緊all is well氣氛好歡樂

古惑仔

The Last Samurai

Arrival

辛德勒的名單

咁活著law

The Truman Show

好睇

失戀後一年睇呢套戲
仍然好有感覺
睇完最大感觸：
分手後好想忘記，但睇完後識得珍惜呢段回憶

好睇，一次過睇哂before trilogy
三套戲都用對話貫穿，睇住佢地傾計好似置身係佢地嘅conversation入邊，個種深度交流係每個人都渴求。

起碼都係 秒速五厘米

Last Evalution

首先多謝你解釋，

唔係話為駁而駁，但我好似冇講過佢科學個方面既問題，我都唔care，就咁睇你個解釋好似同我理解嘅差唔多，都係啲我知既野

你睇番，我一直屌緊既都係佢無啦啦去到故事最後話我知原來係有超維生物，又吹佢地好友善整左個空間俾主角救救人類，我之前一直好好奇既神秘現象原來係老豆愛的message.....

啲個機械降神既結局design好95搭八，好突兀無趣，毫無驚喜，玩撚晒

當然你哋都可以覺得好surprise，好感動啦，唔同人唔同感受既

講得好好
套戲重點就係要正視呢段「失敗」嘅關係，反思呢段關係，好似首主題曲所講：everybody’s gonna learn sometime。
而就算最後都係要分開，都有嘢袋落袋，呢段關係美好嘅回憶就變成自己嘅eternal sunshine。

仲有天氣之子

好鍾意睇Prestige 但最鍾意始終係Interstellar

Avengers 4 end game

入黎就係想講呢套

講"愛"個度都係啲主角自己覺得係咁姐，係個一象徵嚟， 你可以focus喺愛， 可以focus喺"愛 "衍生出嚟嘅推動力which驅使佢去到咁大嘅length做到咁多嘢。咁當時啲主角咁絕望，cling咗係"愛"呢樣嘢都唔洗屌嘅
你覺得嗰啲濫用感動嘅情節就算啦，唔洗太在意呢啲位，只係用嚟cover多啲觀眾。
依加都一直講緊係有超維生物，只係channel唔啱平時撞唔到，個劇情都發展到咁去到黑洞， 你當可憐下主角俾佢撞到友善啲生物得唔得打和super啦，唔係咁易拍㗎葉師傅

索多瑪120天
卡利古拉
下水道美人魚

我的名字

知道咗個主題同唔出名嘅the book of life雷同之後超反感
炒冷飯抄人主要concept咁

Taxi driver

建築學概論 我到而家都仲記得韓佳人學係窗邊望住個海個一幕

坐*

睇簡介好似連登偵探
多謝巴打推薦

見咁多人傾interstellar

我好鍾意阿哥Tom
Casey Affleck真係做得好好

其實仲有一套都好正
Marriage Story
鬧交嗰一幕睇到喊
你最愛嘅人往往知道 你嘅弱點喺邊
鬧交嗰陣就最擅長攻擊個弱點
佢哋知做咩令你最開心 亦知點做令你最傷心

最重要嘅一個道理
好多時伴侶做嘅選擇 並唔係佢首要意願
因為愛而驅使佢咁做

但好多人就覺得理所當然
唔識珍惜
最後係冇好好溝通互相諒解嘅情況下分開

咁多戲, 點樣網上俾錢睇正版?? netflix乜柒都冇

月黑高飛

春光乍洩
頭幾次睇到喊
太鍾意呢套戲 仲紋埋上身

youtube/apple都有得租

我要做model
Model 王爭奪戰！

Joker 2019

刺激1997

屌刺激1995

天使萌

Ok 你都講得岩
係我太苛刻

Inside Out

鍾意natalie portman啲戲

有無圖 我都想紋

Perfume: The Story of a Murderer

佢呢套戲只係花瓶
Leon the professional
黑天鵝呢d就正

好正...已經喺playlist度

Docking scene

Good Will Hunting

雖然個故仔都直線又老土
但好多時候，人就只係想搵到自己個個心靈捕手

The Shawshank Redemption

紋身呢啲野
我諗都係係自己諗/交反俾你紋身師去諗啦
你都唔會想係街到見到撞到有人個紋身同你一樣架係咪

just saying

發條

個紋身就唔po出嚟喇
我紋咗耀輝同寶榮跳舞嗰一幕

希魔撞正殺人狂

男人四十

好睇嘅戲又唔止得咁少

蝴蝶效應?

我想紋瀑布果幕

有d好睇 但我唔覺得係必睇

究竟係我識你定係唔止一個人係咁紋呢

LM睇好戲

禮儀師之奏嗚曲

可能我偏心佢
覺得佢就算做花瓶都零舍有深度

諗唔明 Leon佢只係1x歲
已經做到影后級數既戲
黑天鵝更加係佢巔峰

到而家仲記得入面林嘉欣既眼神

你認真曳呀 林耀國 我要罰你留堂

呢套有咩特別?點解成1500個正評

淫蕩女上司食處男下屬係男人既夢想黎

睇左

space oddity

QT所有戲

forest gump
月黑風高, 唔記得左英文名
/\

以上兩套值兩個OSCAR BEST PICTURE, 只係竟生瑜何生亮.... 慘

the last samurai

american sniper

The Silence of the Lambs
Pulp Fiction
Interstellar

未有人講 Titanic

情感都係訊號，訊號可以超時空。（愛都係，入面有講。）
就好似地球係接受過一啲來自外太空，唔知幾多光年外傳送過嚟嘅訊號。
只不過你可能受字面意思影響而覺得膠，如果將”愛”睇成係一種訊號，咁你又覺得膠唔膠呢？

令人討厭的松子的一生

Pursuit of happiness

looping

DC另一套watchmen都好撚掂
不過我會話係反英雄多過英雄

推多套印度片
PK

Never let me go

Green Book

返校

回魂夜

俄羅斯練膽大法
捉鬼用保鮮紙
打鬼用朱古力

睇咗咁多頁，終於出現了

Dead Poets Society

挪威的森林

呢套！

黑俠2 廣東話配音版

PK女主角好正, 有冇睇 Aamir Khan 2016 年嘅 Dangal (打死不離3父女)

千祈唔好睇2017重拍 The Man from Earth: Holocene

每次睇 感動位都有啲唔同
前幾日入返戲院睇
睇到佢對住塊鏡
練習同個女仔講想佢收咗片唱片as gift
好心痛糾結緊張既佢

本能

但係你推薦比人睇既必睇通常都係最愛

舊登月經戲我就唔講，經典嘅戲都唔再講。
想介紹兩套幾乎冇聽人講過，但介紹完人睇都覺得好睇嘅戲。
希魔撞正殺人狂

寶貝神車手

星河戰隊

Baby Driver 啲歌好正

Christopher Nolan嘅所有戲
Three idiots
Black Mirror 算唔算

第一集最好睇 由其最後分離果part
大家明明講好識左就算 最後真係要分開果下又唔捨得大家

Gattaca

The Green Mile

入嚟就係為咗講《雲圖 》

居然 #7 就已經有

我本身有睇本書 六個時空互相影響呢個概念好正 套戲仲要專登用返同一批演員 一人分演多角

已經過時啦 就算玩膠都得咁小人共嗚
由細到大都諗住rio同希志可以拍一套
點知兩個臨退就拍一套 真係人生必睇